<resources>
    <string name="app_name">Beauty Shop</string>

    <string name="titlePink">لوازم آرایش صورت</string>
    <string name="titleYellow">مراقبت از پوست</string>
    <string name="titleBlue">عطر و پرفیوم</string>
    <string name="titleGreen">محصولات مو</string>
    <string name="titleLa_farrerr">لافارر</string>
    <string name="titleMQ">ام کیو</string>
    <string name="titleVoche">وچه</string>
    <string name="titleAmutiya">آموتیا</string>

    //P1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionP1">"ویژگی ها:\n"
            "پوشانندگی کامل\n"
            "ماندگاری 24 ساعته\n"
            "فینیش کاملا مات\n"
            "ضد آب\n"
            "فاقد تست حیوانی\n"
            "مناسب برای: انواع پوست\n"
            "کشور مبدا برند: آمریکا"</string>
    <string name="longDescriptionP1">کرم پودر فاکس فیلتر هدی بیوتی، یک کرم پودر فوق العاده و جزو پرفروش ترین محصولات برند هدی بیوتی بوده که به عنوان یکی از بهترین برندهای لوازم آرایشی در دنیا نیز شناخته شده است. کرم پودر هدی بیوتی FAUXFILTER بر پایه آب بوده و ماندگاری 24 ساعته دارد، همچنین پوششی یکدست و کاملا مات روی پوست ایجاد می‌کند. این کرم پودر ضد تعریق و آب میباشد و در اثر رطوبت هوا ظاهر براقی به پوست شما نمیدهد. هم چنین در اثر برخورد با لباس، ماسک و … پاک نمی‌شود. پس از استفاده فورا رنگ و بافت پوست را یکدست کرده و قادر است تا طولانی مدت رنگ، بافت مخملی و فینیش مات خود را حفظ کند.

</string>
    //P1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //P2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionP2">"ویژگی های پالت سایه رز کوارتز هدی بیوتی\n"
            "تعداد رنگ: 18(شامل رنگ های متالیک، مات و شاینی)\n"
            "فرم: پودری و کرمی\n"
            "پیگمنت بالا\n"
            "فاقد تست حیوانی(Cruelty-Free)\n"
            "کشور مبدا برند: آمریکا" </string>
    <string name="longDescriptionP2">"پالت سایه رز کوارتز هدی بیوتی دارای 18 رنگ متفاوت با تناژ رنگی صورتی و شامپاینی است که از سنگ کوارتز صورتی الهام گرفته شده که دارای پیگمنت بسیار بالا می باشد.\n"
            "رنگ های این پالت زیبا شاین، مات و متالیک می باشد که زیبایی چهره شما را دو چندان می کند."</string>
    //P2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //P3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionP3">"ویژگی ها:\n"
            "جلوه ای درخشان و طبیعی\n"
            "جلوگیری از چرب شدن آرایش\n"
            "صاف و یکدست کننده آرایش\n"
            "لطیف و شاداب کننده پوست\n"
            "وگان و فاقد تست حیوانی\n"
            "مناسب برای: انواع پوست\n"
            "کشور مبدا برند: آمریکا"</string>
    <string name="longDescriptionP3">"اسپری فیکس dewy set از برند محبوب و بی نظیر آناستازیا، جلوه ای صاف و یکدست به آرایش شما می بخشد و جلوه ای درخشنده و طبیعی به پوست می بخشد.\n"
            "\n"
            "فرمولاسیون این پودر فیکس ارایش بر پایه آب بوده و روی پوست کاملا سبک است و هیچگونه حس چربی و سنگینی روی پوست ایجاد نمی کند.\n"
            "\n"
            "در عین حال که از چرب شدن پوست جلوگیری می کند، جلوه ای شبنم دار و درخشان اما طبیعی به پوست می بخشد.\n"
            "\n"
            "از این اسپری فیکس می توانید به تنهایی برای طراوت بخشیدن به پوست و یا آماده سازی پوست برای آرایش استفاده کنید.\n"
            "\n"
            "پوستی شفاف و شاداب برایتان به ارمغان می آورد و از پودری به نظر رسیدن آرایش شما جلوگیری می کند زیرا باعث ترکیب شدن آرایش با پوست می شود.\n"
            "\n"
            "این محصول دارای روغن کرچک هیدروژنه است که موجب رطوبت رسانی و لطافت پوست می شود.\n"
            "\n"
            "غیر کمدون زا بوده و باعث ایجاد جوش نمی شود و روی انواع پوست به خوبی عمل می کند.\n"
            "\n"
            "دارای رایحه دلپذیر نارگیل و وانیل بوده و کاملا فاقد گلوتن و پارابن است.\n"
            "\n"
            "کاملا وگان و فاقد تست حیوانی است و توسط متخصصین پوست تست و تایید شده است.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "\n"
            "100 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "تاریخ انقضا:\n"
            "\n"
            "12 ماه پس از باز شدن درب محصول\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "\n"
            "با فاصله از صورت، به تنهایی برای شاداب کردن پوست و یا قبل یا بعد از آرایش اسپری کنید."</string>
    //P3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //P4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionP4">dat"ویژگی ها:\n"
            "پوشانندگی بالا\n"
            "فینیش مات و مخملی\n"
            "پوشاننده لک ها و خطوط پوست\n"
            "کنترل ترشح چربی\n"
            "کشور مبدا: آمریکا"aaa</string>
    <string name="longDescriptionP4">کرم پودر مک مدل STUDIO FIX FLUID جزو انواع کرم پودر 24 ساعته میباشد که با SPF 15 از پوست در برابر اشعه مضر خورشید محافظت میکند. کرم پودر مک با پوششی طبیعی و ماندگاری بالا نیاز ما برای داشتن یک آرایش بی نقص را برطرف می کند که جزو پر طرفدارترین کرم پودرهای دنیا محسوب می شود. این محصول دارای خاصیت ضد آب نیز می باشد و به هیچ عنوان روی پوست حالت کیکی ایجاد نمی کند. کرمپودر مک دارای فرمولاسیون مختص به خود است که از ماسیدگی و ریزش آرایش جلوگیری می‌کند و بافتی مات و خیره کننده به پوست می دهد. پوست ما به طور طبیعی دارای لک ها و ناهمواری است برای پوشش لک های پوستی بهتر است از یک کرم پودر در میکاپ خود استفاده کنیم.</string>
    //P4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //P5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionP5">"ویژگی ها:\n"
            "فیکس کننده آرایش\n"
            "فینیش طبیعی\n"
            "افزایش ماندگاری آرایش تا 12 ساعت\n"
            "آبرسان پوست\n"
            "بافت سبک\n"
            "مناسب برای: انواع پوست\n"
            "\n"
            "حاوی: آب، کافئین، بابونه و خیار\n"
            "\n"
            "کشور مبدا برند: آمریکا"</string>
    <string name="longDescriptionP5">"اسپری فیکس مک یک اسپری سبک تشکیل شده از آب، ویتامین ها و مواد معدنی، عصاره چای سبز، بابونه و خیار است که پوست را تسکین بخشیده و طراوت پوست را افزایش می\u200Cدهد؛ همچنین اسپری فیکس پلاس مک تا 12 ساعت کیفیت و ماندگاری آرایش شما را افزایش می\u200Cدهد.\n"
            "\n"
            "از این اسپری فیکساتور مک علاوه بر فیکس آرایش می\u200Cتوان برای آبرسانی و تسکین پوست خسته صورت نیز استفاده کرد. این محصول چند منظوره از برند مک بلافاصله باعث هیدراته شدن پوست، افزایش درخشندگی و شادابی و فینیش بی نقص میکاپ شده و برای انواع مختلف پوست مناسب است."</string>
    //P5-----------------------------------------------------------------------------------------------

    //Y1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionY1">"ویژگی های اسپری آب رطوبت رسان Moisture Surge کلینیک\n"
            "خصوصیات:\n"
            "آبرسان\n"
            "رطوبت رسان\n"
            "التیام بخش پوست\n"
            "تایپ پوستی: انواع پوست\n"
            "حاوی: عصاره آلوئه ورا\n"
            "کشور مبدا برند: آمریکا"</string>
    <string name="longDescriptionY1">"\"ویژگی های اسپری آب رطوبت رسان Moisture Surge کلینیک\\n\" \n"
            "            \"خصوصیات:\\n\" +\n"
            "            \"آبرسان\\n\" +\n"
            "            \"رطوبت رسان\\n\" +\n"
            "            \"التیام بخش پوست\\n\" +\n"
            "            \"تایپ پوستی: انواع پوست\\n\" +\n"
            "            \"حاوی: عصاره آلوئه ورا\\n\" +\n"
            "            \"کشور مبدا برند: آمریکا\""</string>
    //Y1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //Y2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionY2">"خصوصیات:\n"
            "\n"
            "ضد آفتاب، آبرسان، محافظ پوست\n"
            "مخصوص: پوست بدن\n"
            "\n"
            "مناسب برای: انواع پوست حتی پوست های حساس و دارای آتوپیک\n"
            "\n"
            "حاوی: عصاره زنجبیل\n"
            "\n"
            "کشور مبدا برند: اسپانیا"</string>
    <string name="longDescriptionY2">"این اسپری از پوست در برابر اشعه های مضر UVB و UVA محافظت می کند.\n"
            "\n"
            "حاوی عصاره کاملا طبیعی زنجبیل است که با آنتی اکسیدانی بسیار قوی از پوست در برابر رادیکال های آزاد محافظت می کند.\n"
            "\n"
            "دارای تکنولوژی Wet Skin می باشد که روی پوست خشک و مرطوب جذب شده و ردی از سفیدی ایجاد نمی کند.\n"
            "\n"
            "قابل استفاده روی پوست بدن بوده و نمی توان روی صورت و اطراف چشم استفاده کرد.\n"
            "\n"
            "سبب احساس طراوت و شادابی پوست می شود همچنین سطح پوست را صاف و یکدست نشان می دهد.\n"
            "\n"
            "فاقد چربی است و از چسبندگی ماسه ها به پوست جلوگیری می کند.\n"
            "\n"
            "به راحتی جذب پوست شده و ضد آب می باشد.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "\n"
            "250 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "تاریخ انقضاء:\n"
            "\n"
            "12 ماه پس از باز شدن درب محصول\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "\n"
            "روی پوست خشک یا مرطوب در فاصله 5 سانتی متری اسپری کنید.\n"
            "30 دقیقه قبل از قرار گرفتن در معرض آفتاب از این ضدآفتاب استفاده کنید.\n"
            "پس از استفاده محصول را به صورت یکنواخت پخش کنید و هر 2 ساعت یکبار تمدید کنید."</string>
    //Y2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //Y3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionY3">"ضدآفتاب 5 ستاره\n"
            "محافظت کامل در برابر اشعه UVA و UVB\n"
            "ضد پیری و چین و چروک\n"
            "یکدست کننده پوست\n"
            "بافت: فیوژن بر پایه آب\n"
            "تایپ پوستی: انواع پوست\n"
            "کشور مبدا: اسپانیا\n"
            "دارای تکنولوژی safe eye (قابل استفاده روی پلک چشم، بدون ایجاد حساسیت) و تکنولوژی wet skin (قابل استفاده روی پوست نم دار و خیس)"</string>
    <string name="longDescriptionY3">اگر قصد خرید کرم ضد آفتاب با عملکرد چندکاره را دارید، پیشنهاد ما به شما ضد آفتاب فیوژن واتر مدل Age Repair از سری محصولات برند ایزدین است. این محصول پس از استفاده به سرعت جذب پوستتان می شود و از پوست شما در برابر آلودگی ها و اشعه های مضر محافظت می کند. یکی از خصوصیات منحصر به فرد این کرم عملکرد سه گانه اش روی پوست است که شامل محافظت، ترمیم و جلوگیری از آسیب های ناشی از پرتوهای خورشید به پوست میشود.</string>
    //Y3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //Y4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionY4">"ویژگی های ست سفت کننده پوست Ritual for Firm Skin تاچا\n"
            "شامل:\n"
            "روغن پاک کننده Camellia تاچا\n"
            "پودر پولیش برنج Classic تاچا\n"
            "اسنس پلامپ کننده پوست تاچا\n"
            "کرم ژل ابریشم The Silk Cream تاچا\n"
            "پارچه فوروشیکی ژاپنی(رایگان)"</string>
    <string name="longDescriptionY4">"1.روغن پاک کننده Camellia تاچا\n"
            "روغن پاک کننده Camellia تاچا یک محصول پاک کننده آرایشی روغنی 2 در 1 است که به آرامی تمام ناخالصی ها حتی آرایش ضد آب را نیز از بین می برد و پوست نرم، ابریشمی و لطیف به وجود می آورد. این پاک کننده بدون از بین بردن رطویت طبیعی پوست آن را کاملا تمیز می کند و پوستی متعادل و تغذیه شده را برای شما به ارمغان می آورد. این محصول فاقد روغن معدنی است بنابراین مایع کاملا امولسیون می شود و باقی مانده ای بر روی صورت به جای نمی گذارد و یک روغن مغذی عالی مناسب برای انواع پوست می باشد.\n"
            "\n"
            "این محصول دارای دو ماده فوق العاده است که به آن ویژگی های منحصر به فردی می دهد. از جمله:\n"
            "\n"
            "روغن کاملیای ژاپنی:\n"
            "این روغن غنی تر از روغن زیتون می باشد و منبع عالی ویتامین های A و B و D و E و مغذی امگا 3 و 6 است و قرن هاست که در آسیا به دست می آید و یک مرطوب کننده و آنتی اکسیدان شگفت انگیز است.\n"
            "\n"
            "ترکیب hadasei-3:\n"
            "یک ترکیب موجود در این محصول که تشکیل شده از 3 غذای ژاپنی چای سبز،برنج، جلبک که درخشندگی و جوانی پوست را بازیابی میکند.\n"
            "\n"
            "این محصول فاقد روغن، چربی، اوره، رایحه های مصنوعی، سولفات و پارابن می باشد و هیچ گونه حساسیتی برای پوست ایجاد نمی کند و با استفاده از آن پوستی جوان، شاداب و سالم به خود هدیه می کنید.\n"
            "\n"
            "حجم : 150 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف : با دست و صورت خشک ابتدا 1 – 2 پمپ را کف دست زده و به صورت حرکات دایره ای روی پوست ماساژ دهید. سپس با آب ولرم بشوئید.\n"
            "\n"
            "2.پودر پولیش برنج Classic تاچا\n"
            "پودر پولیش برنج تاچا یک پودر لایه بردار فعال شده در آب است که از سبزیجات برنج ژاپنی مغذی تهیه شده و پوستی صاف، صیقلی و درخشنده در عین حال سالم به ارمغان می آورد. این پودر به کف خامه ای تبدیل می شود و برنج POLISH با استفاده از آن شروعی دوباره به پوستتان می بخشد. سبوس ریز برنج و آنزیم های پاپایا باعث افزایش گردش طبیعی پوست می شوند و به صورت آنی پوست را صاف، یکدست و آماده میکاپ می کند.\n"
            "\n"
            "فرمولاسیون این محصول به گونه ای است که بدون پاک کردن رطوبت اساسی باعث تمیزی کامل آن می شود و PH دارد و پوستی هموار، درخشنده و زیبا برای شما به ارمغان می آورد.\n"
            "\n"
            "این محصول دارای ترکیب معجزه آسای hadasei-3 و گل رز وحشی است که به آن ویژگی های منحصر به فردی می دهد. از جمله:\n"
            "\n"
            "گل رز وحشی ژاپنی:\n"
            "این ماده به صورت قابل توجهی منافذ را جمع می کند و بافت پوست را نرم می کند و از آن در طب سنتی شرقی برای بازگرداندن بدن به حالت تعادل، بهبود گردش خون و ایجاد آرامش استفاده می شود.\n"
            "\n"
            "ترکیب hadasei-3:\n"
            "یک ترکیب موجود در این محصول که تشکیل شده از 3 غذای ژاپنی چای سبز، برنج، جلبک که درخشندگی و جوانی پوست را بازیابی میکند.\n"
            "\n"
            "این محصول  فاقد روغن، چربی، اوره، رایحه های مصنوعی، سولفات و پارابن می باشد و هیچ گونه حساسیتی برای پوست ایجاد نمی کند و با استفاده از آن پوستی جوان، شاداب و سالم به خود هدیه می کنید.\n"
            "\n"
            "حجم : 60 گرم\n"
            "\n"
            "روش مصرف : با دست و صورت مرطوب به اندازه یک چایخوری پودر را روی دست ریخته و مالش دهید تا کف خامه ای به وجود بیاید سپس آن را به آرامی روی صورت(به غیر از ناحیه چشم) ماساژ دهید و بعد با آب ولرم بشوئید.\n"
            "\n"
            "3.اسنس پلامپ کننده پوست تاچا\n"
            "عمده ترکیبات موجود در اسنس پلامپ کننده تاچا جلبک دریای، چایی سبز، عصاره دانه برنج است که سرشار از مواد مغذی است و سالم ترین غذای جهان محسوب می شود.\n"
            "\n"
            "این محصول به سرعت پوست را مرطوب می کند و به اثر بخشی محصولات مراقبت پوستی کمک می کند.\n"
            "\n"
            "اسنس تاچا پوست را تقویت، آبرسانی، حجیم و بسیار لطیف می کند و باعث می شود در هر سنی حجم از دست رفته به پوست بازگردد و به مراتب پوست را لطیف و نرم می کند.\n"
            "\n"
            "برنج ژاپنی: به تقویت و تغذیه پوست به صورت مستقیم کمک می کند.\n"
            "\n"
            "جلبک دریای: رطوبت پوست را حفظ می کند و به حجیم تر شدن پوست کمک می کند.\n"
            "\n"
            "چای سبز: دارای خاصیت آنتی اکسیدانی است و از پوست در برابر عوامل پیری زودرس محافظت می کند.\n"
            "\n"
            "اسیدلاکتیک موجود در این محصول به افزایش گردش خون در پوست کمک کرده در نتیجه به بازسازی و درخشش پوست کمک می کند.\n"
            "\n"
            "همچنین سرشار از آمینو اسیدهای ضروری پوست می باشد.\n"
            "\n"
            "حجم : 150 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف : روی پوست تمیز( قبل از استفاده از محصول مراقبتی) مقداری از اسنس را کف دست ریخته و روی صورت و گردن ماساژ دهید.\n"
            "\n"
            "4.کرم ژل ابریشم مرطوب کننده The Silk Cream تاچا\n"
            "کرم ابریشم تاچا برند tatcha یک محصولی فوق العاده و\u200Cغیر قابل توصیف از برند لوکس تاچا\n"
            "این کرم منحصر بفرد تشکیل شده از پیله ابریشم، عصاره مروارید آکویا، چای سبز، جلبک، برگ کاملیا، جینسینگ، عصاره گیاه گل سرخ و دیگر مواد مغذی و مورد نیاز پوست است. با این کرم دیگر با پیری خداحافظی کنید. پیله ابریشم موجود در این کرم مانند یک لایه محافظ و پوست دوم عمل میکند و پوست را بدون مسدود کردن منافذ آن آبرسانی، تقویت، پاکسازی، تغذیه و درخشان میکند عصاره مروارید آکویا به کاهش متابولیسم کلاژن و الاستین کمک کرده تا از ایجاد چین و چروک برای پوست های نرم تر و محکم تر جلوگیری شود، جینسینگ و جلبک های موجود در این کرم نیز مانع از پیری و افتادگی پوست میشود و لطافت غیر قابل انکاری را برای پوست شما به ارمغان می آورد.\n"
            "\n"
            "در طول سه هفته استفاده از این محصول شاهد رفع چین و چروک، درخشان شدن، نرمی و سفیدی پوست خود میشوید.\n"
            "\n"
            "این کرم یک معجزه گر ضد پیری و محافظ واقعی برای پوست است که تمامی مواد مورد نیاز پوست را داراست و پوست را تحریک به کلاژن سازی و\u200C پاکسازی سلول های مرده و بازسازی سلول های آسیب دیده میکند.\n"
            "خصوصیات کلی محصول:\n"
            "\n"
            "آبرسان ،لایه بردار و سفید کننده\n"
            "رفع چین و چروک در کمتر از سه هفته\n"
            "سفت کننده پوست\n"
            "کلاژن سازی و کاهش متابولیسم آن\n"
            "حجم : 50 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف : صبح و شب با قاشق محصول به اندازه مروارید خامه روی پوست صورت و گردن کاملا تمیز رو به بالا ماساژ دهید.\n"
            "\n"
            "5.یک عدد فوروشیکی\n"
            "فوروشیکی یک نوع پارچه سنتی ژاپنی می باشد که به صورت کاملا رایگان روی این ست قرار گرفته است.\n"
            "\n"
            "با این پارچه ی زیبا و با کیفیت، ست خود را به صورت بقچه های سنتی و قدیمی ژاپنی، ببندید."</string>
    //Y4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //Y5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionY5">"ویژگی ها:\n"
            "رفع سریع التهابات پوستی\n"
            "ترمیم کننده فوری پوست\n"
            "مرطوب کننده\n"
            "بافت بدون چربی و نرم\n"
            "بافت: فلویید\n"
            "\n"
            "حاوی: کلاژن، هیالورونیک اسید، روغن ذرت، گلیسیرین و روغن بادام شیرین\n"
            "\n"
            "مناسب برای: انواع پوست مخصوصا پوست های آسیب دیده\n"
            "\n"
            "کشور مبدا برند: فرانسه"</string>
    <string name="longDescriptionY5">"کرم ترمیم کننده نئوسیکا فیلورگا، یک ترمیم کننده کامل است که دارای خاصیت آبرسانی و مرطوب کنندگی است و از خشک شدن پوست جلوگیری می\u200Cکند.\n"
            "\n"
            "استفاده از این ترمیم کننده پس از عملیات های درمانی و زیبایی پوست مثل لیزر، تزریق، لایه برداری و… باعث تسکین فوری التهابات پوستی می\u200Cشود همچنین از کرم ترمیم کننده FILORGA می\u200Cتوانید برای تسکین آفتاب سوختگی، التهابات، حساسیت های پوستی، اسکارجوش، سوختگی و جای بخیه استفاده کنید."</string>
    //Y5-----------------------------------------------------------------------------------------------

    //B1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionB1">عطر الین موگلر(آلین موگلر-Mugler Alien) عطری گرم، ملایم، زنانه و محبوب است. این عطر در سال 2005 به بازار عطر و ادکلن عرضه شد. عطر Mugler Alien، با رایحه ای شگفت انگیز، اکسیری جادوییست. میزان پراکندگی عالی و ماندگاری بسیار بالایی که دارد بهترین انتخاب برای مصرف در شب های سرد زمستانی و یا میهمانی های مهم و رسمی می باشد. عطر الین موگلر با بطری بنفش پر رنگ و رایحه ای بسیار خاص متفاوت مصرف کننده ی خود را به بانویی جادویی و افسون گر تبدیل می کند.</string>
    <string name="longDescriptionB1">"عطر الین موگلر(آلین موگلر-Mugler Alien) عطری گرم، ملایم، زنانه و محبوب است. این عطر در سال 2005 به بازار عطر و ادکلن عرضه شد. عطر Mugler Alien، با رایحه ای شگفت انگیز، اکسیری جادوییست. میزان پراکندگی عالی و ماندگاری بسیار بالایی که دارد بهترین انتخاب برای مصرف در شب های سرد زمستانی و یا میهمانی های مهم و رسمی می باشد. عطر الین موگلر با بطری بنفش پر رنگ و رایحه ای بسیار خاص متفاوت مصرف کننده ی خود را به بانویی جادویی و افسون گر تبدیل می کند.\n"
            "\n"
            "رایحه ی گل یاس و ترکیب هنرمندانه و فوق العاده ی آن با نت های چوبی و کهربا عالی و باورنکردنی بوده به طوری که هر انسانی را جذب خود می کند. با بوی گل\u200C شروع شده، شما را از میان جنگل\u200Cها عبور داده و به بوی گرم و محکم کهربا می\u200Cرساند. رایحه این عطر، در مجموع متمایل به سمت گلهای سفید است. بوی گل، حس زیبای شادی و آرامش را برایتان به ارمغان خواهد آورد.\n"
            "رایحه اولیه: گل یاس\n"
            "رایحه میانی: نت های چوبی\n"
            "رایحه پایه: کهربا\n"
            "طبع: ملایم و گرم\n"
            "گروه: بویایی چوبی شرقی\n"
            "عطار: دومنیک روپین , لورانت برویه\n"
            "جنسیت: زنانه\n"
            "نوع عطر: ادو پرفیوم\n"
            "فصل: فصول سرد\n"
            "ماندگاری: بسیار خوب\n"
            "پراکندگی: بسیار خوب\n"
            "\n"
            "حجم: 90 میلی لیتر"</string>
    //B1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //B2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionB2">ادو پرفیوم Black Afgano ناسوماتو رایحه ای گرم و تلخ دارد.</string>
    <string name="longDescriptionB2">"ادو پرفیوم Black Afgano ناسوماتو سال 2009 وارد بازار شد.\n"
            "\n"
            "این عطر خاص و منحصر به فرد رایحه ای گرم و تلخ دارد.\n"
            "\n"
            "گروه بویایی این ادو پرفیوم چوبی معطر بوده و مناسب فصول سرد می باشد.\n"
            "\n"
            "ماندگاری این ادو پرفیوم محبوب و پرطرفدار، بسیار طولانی و پراکندگی آن بسیار عالی می باشد.\n"
            "\n"
            "این عطر فوق العاده، هم برای بانوان و هم برای آقایان مناسب می باشد.\n"
            "\n"
            "با ادو پرفیوم Black Afgano ناسوماتو در میان اطرافیان خود بدرخشید.\n"
            "\n"
            "رایحه اولیه:\n"
            "\n"
            "شاهدانه، رایحه های سبز\n"
            "\n"
            "رایحه میانی:\n"
            "\n"
            "صمغ، رایحه های چوبی، قهوه، توتون، رزین\n"
            "\n"
            "رایحه پایه:\n"
            "\n"
            "عود، بخور\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "30 میلی لیتر"</string>
    //B2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //B3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionB3">عطر ادکلن شنل چنس او تندر صورتی(Chanel Chance Eau Tendre) عطری با رایحه ملایم و شیرین است. این عطر در سال 2010 به بازار عطر و ادکلن عرضه شد. عطر شنل چنس اوتندر عطری زنانه و محرک است. رایحه ی این محصول بسیار ملایم و شیرین و همانند حریر نرم میباشد. این محصول را در دسته آروماتیک های گل های معطر و میوه ها قرار داده اند. در نت اولیه این محصول رایحه ای از میوه های مرکباتی مانند گریپ فروت، بهار نارنج و به دنبال آن در نت میانی سنبل و یاس و در پایان عنبر و سدر و مشک و زنبق، اجزاء تشکیل دهنده ی این رایحه می باشند.</string>
    <string name="longDescriptionB3">"عطر ادکلن شنل چنس او تندر صورتی(Chanel Chance Eau Tendre) عطری با رایحه ملایم و شیرین است. این عطر در سال 2010 به بازار عطر و ادکلن عرضه شد. عطر شنل چنس اوتندر عطری زنانه و محرک است. رایحه ی این محصول بسیار ملایم و شیرین و همانند حریر نرم میباشد. این محصول را در دسته آروماتیک های گل های معطر و میوه ها قرار داده اند. در نت اولیه این محصول رایحه ای از میوه های مرکباتی مانند گریپ فروت، بهار نارنج و به دنبال آن در نت میانی سنبل و یاس و در پایان عنبر و سدر و مشک و زنبق، اجزاء تشکیل دهنده ی این رایحه میباشند.\n"
            "این عطر در عین دوست داشتنی بودن، شخصیتی خجالتی را با خود داراست. بر روی الیاف تا چند روز دوام خود را حفظ میکند و با استنشاق عمیق رایحه ی آن ، رایحه ای آرام و دل انگیز از گلبرگ گل ها به مشامتان خواهد رسید. عطر و بویی مناسب برای سپری کردن ایام و با توجه به تم ملایم و شیرینش، انتخابی به جا برای کل سال می باشد.\n"
            "رایحه ابتدایی: گریپ فروت، به\n"
            "رایحه میانی: گل سنبل، گل یاس\n"
            "رایحه پایانی: کهربا، مشک، گل زنبق، درخت سدر\n"
            "طبع: ملایم و شیرین\n"
            "گروه بویایی: گل میوه ای\n"
            "عطار: ژاک پولجه\n"
            "جنسیت: زنانه\n"
            "نوع عطر: ادو تویلت\n"
            "فصل: فصول گرم\n"
            "ماندگاری: متوسط\n"
            "پراکندگی: متوسط\n"
            "\n"
            "حجم: 100 میلی لیتر"</string>
    //B3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //B4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionB4">عطر شنل کوکو مادمازل(Chanel Coco Mademoiselle) عطری با رایحه ملایم و شیرین است. این عطر در سال ۲۰۰۱ به بازار عطر و ادکلن عرضه شد. عطر Chanel Coco Mademoiselle عطری زنانه و محبوب همه است. این عطر توسط Jacques Polge خلق شد. این عطر شگفت انگیز با ترکیباتی منحصر به فرد از گل ها و میوه های بسیار دلپذیر، ماندگاری بسیار بالا و میزان پراکندگی عالی که دارد توانست عنوان بهترین عطر را در ۳ سال پیاپی به خود اختصاص دهد.</string>
    <string name="longDescriptionB4">"عطر شنل کوکو مادمازل(Chanel Coco Mademoiselle) عطری با رایحه ملایم و شیرین است. این عطر در سال ۲۰۰۱ به بازار عطر و ادکلن عرضه شد. عطر Chanel Coco Mademoiselle عطری زنانه و محبوب همه است. این عطر توسط Jacques Polge خلق شد. این عطر شگفت انگیز با ترکیباتی منحصر به فرد از گل ها و میوه های بسیار دلپذیر، ماندگاری بسیار بالا و میزان پراکندگی عالی که دارد توانست عنوان بهترین عطر را در ۳ سال پیاپی به خود اختصاص دهد.\n"
            "این عطر رویایی و بسیار دوست داشتنی هواداران بسیاری را به خود اختصاص داده و باعث درخشندگی بانوان در همه ی مجالس می شود. این عطر با قاطعیت کامل بهترین عطر زنانه این برند و در ردیف چند عطر برتر جهان جا دارد و طرفداران و استفاده کنندگان آن به شدت از آن حمایت کرده و آن را نمونه واقعی از یک عطر بسیار استثنائی و خوشبو با ماندگاری رویایی برای یک خانم متشخص می دانند.\n"
            "رایحه اولیه: پرتقال، ماندارین، شکوفه پرتقال، ترنج\n"
            "رایحه میانی: میموس، گل یاس، گل رز، یالانگ یالانگ\n"
            "رایحه پایه: لوبیا تونکا، نعناع هندی، اپوپوناکس، وانیل، خس خس، مشک\n"
            "طبع: ملایم و شیرین\n"
            "گروه بویایی: گلهای مدیترانه ای\n"
            "عطار: ژاک پولجه\n"
            "جنسیت: زنانه\n"
            "نوع عطر: ادو پرفیوم\n"
            "فصل: چهار فصل\n"
            "ماندگاری: بسیار خوب\n"
            "پراکندگی: بسیار خوب\n"
            "\n"
            "حجم: 100 میلی لیتر"</string>
    //B4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //B5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionB5">عطر دلینا مارلی(Parfums de Marly Delina) عطری ملایم، شیرین، زنانه و لوکس است. قدرت و پیچیدگی این دسته گل احساس برانگیز که از ترکیب گل رز ترکی، گل برف و گل صدتومانی ساخته شده، زمانی دو چندان می شود که یک سه گانه میوه ای متشکل از سرخالو – ریواس- ترنج چاشنی دار به همراه جوز هندی به آن افزوده می گردد. نت پایه چوب کشمیری و مشک به Delina عمق بخشیده و آنرا تبدیل به رایحه ای ظریف اما جادویی می کند.</string>
    <string name="longDescriptionB5">"عطر دلینا پرفیوم دو مارلی(Parfums de Marly Delina) عطری ملایم، شیرین، زنانه و لوکس است. قدرت و پیچیدگی این دسته گل احساس برانگیز که از ترکیب گل رز ترکی، گل برف و گل صدتومانی ساخته شده، زمانی دو چندان می شود که یک سه گانه میوه ای متشکل از سرخالو – ریواس- ترنج چاشنی دار به همراه جوز هندی به آن افزوده می گردد. نت پایه چوب کشمیری و مشک به Delina عمق بخشیده و آنرا تبدیل به رایحه ای ظریف اما جادویی می کند.\n"
            "رایحه اولیه: ترنج، سرخالو، ریواس\n"
            "رایحه میانی: رز، گل برف، گل صدتومانی\n"
            "رایحه پایه : وانیل، مشک، کشمران\n"
            "گروه بویایی: گلی\n"
            "عطار: کوئنتین بیش\n"
            "جنسیت: زنانه\n"
            "نوع عطر: ادو پرفیوم\n"
            "فصل: تمام فصول\n"
            "ماندگاری: بسیار طولانی مدت\n"
            "پراکندگی: خوب\n"
            "\n"
            "حجم: 75 میلی لیتر"</string>
    //B5-----------------------------------------------------------------------------------------------

    //G1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionG1">اسپری دو فاز اسکرین، مناسب موهای رنگ شده می باشد و آن را نرم می کند.</string>
    <string name="longDescriptionG1">"اسپری دو فاز اسکرین، علاوه بر نرم کردن مو، از رنگ مو محافظت می کند.\n"
            "\n"
            "این محصول مناسب موهای رنگ شده می باشد و از کدر شدن و از بین رفتن رنگ مو جلوگیری می کند.\n"
            "\n"
            "این محصول pH اسیدی امنی دارد و سبب آسیب به موها نمی شود.\n"
            "\n"
            "بسیار سبک بوده، مو را چرب و سنگین نمی کند.\n"
            "\n"
            "به تغذیه و تقویت مو نیز کمک می کند و آن را آبرسانی و رطوبت رسانی می کند.\n"
            "\n"
            "همچنین از تارهای مو محافظت کرده و از شکننده شدن آن ها جلوگیری می کند.\n"
            "\n"
            "این اسپری دو فار بسیار سبک، مدت ماندگاری رنگ را بالا برده و سبب حفظ و جلوگیری از تغییر رنگ آن می شود.\n"
            "\n"
            "حاوی فیلتر UV بوده که از مو و رنگ مو در برابر اشعه های مضر محافظت می کند.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "200 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "محصول را به خوبی تکان دهید. روی موهای خیس یا نمدار اسپری کنید. نیازی به آبکشی ندارد."</string>
    //G1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //G2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionG2">اسپری مو حجم دهنده اچ اس لاین یک اسپری فوق العاده حجم دهنده است که موهایتان را به خوبی حالت داده و جذاب میکند.</string>
    <string name="longDescriptionG2">"اسپري مو حجم دهنده اچ اس لاین یک اسپری عالی مخصوص مو بوده که با ترکیبات منحصر به فردش حجم مو را افزایش داده و بافت و ساختار موهایتان را بسیار حالت پذیر میسازد.\n"
            "\n"
            "این اسپری عالی ضمن اینکه به موها حجم داده هیچ لک و اثری از خود به روی مو به جا نمیگذارد و ماندگاری بالایی دارد و موهایی خوش حالت و جذاب با ظاهری زیبا برای شما به ارمغان می آورد.\n"
            "\n"
            "این اسپری برای انواع مو به ویژه موهای فر و خشک و بی حالت مناسب بوده که با افزایش حجم مو و خاصیت حالت پذیری براشینگ مو را آسان کرده و جلوه زیبایی به موهایتان میدهد.\n"
            "\n"
            "همچنین این محصول الکتریسیته و وز مو را از بین برده و مو را نرم و لطیف میکند و پس از استفاده از آن به راحتی میتوانید موهایتان را شانه کنید و حالت دلخواه خودتان را به وجود آورید و به دلیل اینکه اسپری بوده استفاده از آن بسیار راحت و آسان است.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "500  ميلي ليتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            " روي ساقه موي خشك اسپري كنيد. سپس موهایتان را به حالت دلخواه خودتان در آورید."</string>
    //G2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //G3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionG3">"ویژگی ها:\n"
            "حجم دهنده مو\n"
            "حفظ حالت طبیعی مو\n"
            "بدون ایجاد حس سنگینی\n"
            "مناسب برای: انواع مو\n"
            "کشور مبدا برند: آلمان"</string>
    <string name="longDescriptionG3">"شوارتسکف یکی از بهترین برند ها در زمینه تولید محصولات مویی است.\n"
            "\n"
            "اسپری حجم دهنده شوارتسکف سریعا به موهای شما حجم و بافتی طبیعی می دهد.\n"
            "\n"
            "بافتی سبک روی موها دارد و کاملا طبیعی است و احساس سنگینی ایجاد نمی کند.\n"
            "\n"
            "به شکلی کاملا طبیعی و ملایم موهایتان را حجم داده و حالت خشکی و چسبندگی روی مو ایجاد نمی\u200Cکند.\n"
            "\n"
            "لطافت و نرمی موها کاملا حفظ شده و جلوه ای کاملا طبیعی به موها می بخشد.\n"
            "\n"
            "ریشه موها را تقویت کرده و آسیبی به مو ها وارد نمی کند.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "\n"
            "250 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "\n"
            "از فاصله 30 سانتی متری روی موهای خشک اسپری کنید.\n"
            "\n"
            "از گرما، سطوح گرم، جرقه،شعله و … دور نگه دارید."</string>
    //G3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //G4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionG4">"ویژگی ها:\n"
            "درخشان کننده\n"
            "حالت دهنده\n"
            "محافظت از موها\n"
            "مناسب برای: موهای نازک\n"
            "حاوی: زغال گیاهی و عصاره 9 گیاه دیگر\n"
            "کشور مبدا برند: ایتالیا"</string>
    <string name="longDescriptionG4">"این اسپری دوفاز اچ اس لاین مناسب موهای نازک است و سرشار از زغال 100% گیاهی و عصاره 9 گیاه دیگر است.\n"
            "\n"
            "بدون ایجاد احساس سنگینی، موهایی درخشان و حالت دار برایتان به ارمغان می آورد.\n"
            "\n"
            "از موها در برابر آلودگی ها محافظت می کند و دارای خاصیت سم زدایی است.\n"
            "\n"
            "این محصول از گره خوردن موها جلوگیری کرده و به راحت تر شانه شدن موها کمک می کند.\n"
            "\n"
            "این اسپری فاقد سولفات و سیلیکون و 100% وگان است.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "\n"
            "200 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "تاریخ انقضا:\n"
            "\n"
            "12 ماه پس از باز شدن درب محصول\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "\n"
            "پس از حمام موها را با حوله خشک کنید، اسپری دوفاز را به خوبی تکان دهید و روی ساقه موها اسپری کنید. کمی موها را ماساژ دهید و سپس شانه کنید."</string>
    //G4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //G5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionG5">اسپری مو توتال وان اچ اس لاین یک اسپری عالی با ویژگی های منحصر به فرد است که به صورت مخلوط ماسک و اسپری تهیه و تولید می شود. این اسپری مغذی سبب تقویت ، آبرسانی فوق العاده موهای خشک،رنگ شده ،کدر می شود و از وز و نا مرتبی مو جلوگیری می کند و ساختار مو را بهبود می بخشد.این محصول با ایجاد یک لایه محافظتی روی مو باعث رفع حالت شاخی مو ها می شود و از آن در برابر اشعه های مضر ، گرما و رطوبت محافظت می کند.</string>
    <string name="longDescriptionG5">"اسپری مو توتال وان اچ اس لاین یک اسپری عالی با ویژگی های منحصر به فرد است که به صورت مخلوط ماسک و اسپری تهیه و تولید می شود. این اسپری مغذی سبب تقویت ، آبرسانی فوق العاده موهای خشک،رنگ شده ،کدر می شود و از وز و نا مرتبی مو جلوگیری می کند و ساختار مو را بهبود می بخشد.\n"
            "\n"
            "این محصول با ایجاد یک لایه محافظتی روی مو باعث رفع حالت شاخی مو ها می شود و از آن در برابر اشعه های مضر ، گرما و رطوبت محافظت می کند. همچنین این اسپری سبب جلوگیری از موخوره،اکسید شدن و پیری سلولی موها می شود و موهایی زیبا ، درخشنده با عطری دلنشین برای شما به ارمغان می آورد.\n"
            "\n"
            "از دیگر ویژگی های این محصول:\n"
            "\n"
            "آبرسان\n"
            "\n"
            "مغذی\n"
            "\n"
            "افزایش درخشش مو\n"
            "\n"
            "ضد وز و الکتریسیته ساکن\n"
            "\n"
            "ضد موخوره\n"
            "\n"
            "محافظ مو در برابر گرما و آسیب های محیطی\n"
            "\n"
            "نرم کننده\n"
            "\n"
            "افزایش حالت پذیری مو\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "\n"
            "200 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش استفاده:\n"
            "روی موهای تمیز و مرطوب اسپری کنید ، موها را شانه کرده و به طور دلخواه حالت دهید."</string>
    //G5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //L1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionL1">"خصوصیات:\n"
            "\n"
            "پاک کننده پوست\n"
            "رطوبت رسان\n"
            "کنترل ترشح چربی پوست و جمع کننده منافذ\n"
            "فاقد تست حیوانی\n"
            "تایپ پوستی: پوست مختلط تا چرب\n"
            "حاوی: عصاره درخت چای، عصاره گل نرگس، سدیم هیالورونات، ویتامین E و ویتامین C\n"
            "کشور مبدا برند: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionL1">"پوست صورت در تماس مستقیم با آلودگی ها قرار دارد. این آلودگی ها با شستشوی پوست، به طور کامل از بین نمی رود و سبب ایجاد جوش، لک و حساسیت می شود.\n"
            "\n"
            "تونر لافارر یکی از بهترین گزینه ها جهت پاکسازی کامل پوست مختلط تا چرب می باشد. تونر لافارر پوست چرب سرشار از عصاره درخت چای، عصاره گل نرگس، سدیم هیالورونات، ویتامین E و ویتامین C است."</string>
    //L1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //L2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionL2">"ویژگی ها:\n"
            "تسریع روند بهبود زخم\n"
            "بازسازی و ترمیم پوست\n"
            "ضد التهاب\n"
            "آنتی باکتریال\n"
            "مناسب برای: پوست آسیب دیده\n"
            "کشور مبدا برند: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionL2">"پماد سوکرانیکا لافارر، ترمیم کننده و التیام بخش التهابات پوستی است و از فعالیت و تکثیر باکتری ها جلوگیری می\u200Cکند؛ همچنین زمینه بهبود سریع تر موضع آسیب دیده را فراهم می\u200Cکند.\n"
            "\n"
            "این کرم ترمیم کننده لافارر به بازسازی و ترمیم پوست کمک چشمگیری کرده و التهاب و سوزش پوست را رفع می\u200Cکند. علاوه بر تسریع روند درمان زخم، قابلیت بالایی در ترمیم جای بخیه و اسکار دارد."</string>
    //L2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //L3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionL3">"خصوصیات:\n"
            "رطوبت رسان با دوام\n"
            "ضد التهاب، ضد قرمزی و ضد حساسیت\n"
            "بدون عطر و اسانس\n"
            "نرم کننده و لطیف کننده پوست\n"
            "قابل استفاده برای پوست حساس دست و صورت\n"
            "تایپ پوستی: حساس\n"
            "حاوی: پنیرک، آلوئه ورا و عصاره گریپ فروت\n"
            "کشور مبدا برند: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionL3">"یک مرطوب کننده قوی دست و صورت که سبب افزایش لطافت و نرمی پوست شده و خشکی و کم آبی آن را برطرف می\u200E\u200Cکند همچنین علائم پیری و چین و چروک هایی که بر اثر کم آبی به وجود آمده\u200Cاند را نیز بهبود می\u200Cبخشد.\n"
            "\n"
            "مناسب پوست های حساس است که رطوبت پوست را تا طولانی مدت حفظ می\u200Cکند و هیچ آسیب جانبی ایجاد نمی\u200Cکند."</string>
    //L3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //L4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionL4">"خصوصیات:\n"
            "\n"
            "درمان لک های پوست\n"
            "محافظت بالا در مقابل اشعه های مضر UVA و UVB\n"
            "تنظیم ترشح چربی، مات کننده و ضد براقی\n"
            "درمان پیری و چروک پوست ناشی از آسیب آفتاب\n"
            "جلوگیری از ایجاد آکنه\n"
            "تایپ پوستی: پوست های چرب و مستعد آکنه\n"
            "کشور مبدا: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionL4">ضد آفتاب ضد لک لافارر با spf50 یک کرم ضد آفتاب کامل برای پوست های چرب است که محافظت کاملی از پوست در برابر اشعه های مضر آفتاب ارائه می‌دهد. همچنین با قدرت محافظت بالا، از بروز علائم پیری پوست جلوگیری می کند. این محصول برای درمان و جلوگیری از هرگونه لک و حتی لکی که در اثر جای جوش ایجاد شده است مناسب است.</string>
    //L4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //L5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionL5">"ویژگی ها:\n"
            "ضد ریزش\n"
            "قابل استفاده برای موی سر و ابرو\n"
            "کمک به رشد مجدد مو\n"
            "رطوبت رسانی مو\n"
            "مناسب برای: موهای رنگ شده و آسیب دیده\n"
            "حاوی: کافئین، رزماری، مورد، آویشن، حنا، دم اسب، سدر و گزنه\n"
            "کشور مبدا برند: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionL5">"تونیک ضدریزش مو لافارر یک محصول بی نظیر جهت جلوگیری از ریزش مو است که علاوه بر سر، برای ابروها نیز قابل استفاده می\u200Cباشد.\n"
            "\n"
            "این تونیک ضد ریزش لافارر سرشار از کافئین و عصاره گیاه رزماری است که سبب جلوگیری از ریزش مو و کمک به رشد مجدد موها می\u200Cشوند؛ همچنین سایر عصاره های گیاهی موجود در ترکیبات این تونیک به ترمیم ساختمان کراتین مو، افزایش خاصیت ارتجاعی و حفاظت رنگ مو نیز کمک می\u200Cکنند."</string>
    //L5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //MQ1----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionMQ1">"ویژگی های ضد آفتاب ضد لک Bio Taches SPF50 ام کیو:\n"
                "خصوصیات:\n"
                "محافظت بالا در مقابل اشعه های مضر UVA و UVB\n"
                "\n"
                "درمان لک های پوست\n"
                "\n"
                "درمان پیری و چروک پوست ناشی از آسیب آفتاب\n"
                "\n"
                "در دو رنگ بژ روشن و بژ طبیعی</string>

    <string name="longDescriptionMQ1">" ام کیو، یکی از بهترین انواع کرم ضد آفتاب با دو عملکرد، ضد آفتاب و ضد لک می باشد.\n"
                "\n"
                "این ضد آفتاب با داشتن خاصیت ضد لک موجب کم رنگ شدن لک های قدیمی و درمان لک های جدید شود؛ از ایجاد لک دوباره پیشگیری کند و پوست را روشن و شفاف نشان دهد.\n"
                "\n"
                "ضد آفتاب Bio Taches ام کیو به طور کامل از پوست در برابر اشعه های مخرب UVA و UVB محافظت می کند و مانع از التهاب و سوختگی پوست می شود.\n"
                "\n"
                "همچنین با قدرت محافظت بالا، از بروز علائم پیری پوست و چروک جلوگیری می کند.\n"
                "\n"
                "ضد آفتاب ضد لک Bio Taches SPF50 ام کیو برای درمان و جلوگیری از هرگونه لک، کک و مک، لک های دوران بارداری یا افزایش سن، و حتی لکی که در اثر جای جوش ایجاد شده است مناسب است.\n"
                "\n"
                "مصرف کنندگان می توانند بعد از اقدامات درمانی نظیر لیزر، پیلینگ، میکرودرم و … از این ًد آفتاب برای محافظت روزانه خود استفاده کنند.\n"
                "\n"
                "بافت این محصول به صورت کرمی است اما سبک است و برای انواع تایپ پوست قابل استفاده می باشد.\n"
                "\n"
                "این ضد آفتاب در دو رنگ بژ روشن و بژ طبیعی موجود است که ناهماهنگی های پوست را می پوشاند و سطحی یکدست و هموار را به نمایش می گذارد.\n"
                "\n"
                "ضد آفتاب ضد لک Bio Taches SPF50 ام کیو با خاصیت رطوبت رسانی پوست را آبرسانی کرده و به هیچ عنوان خشک نمی کند.\n"
                "\n"
                "حجم:\n"
                "\n"
                "55 میلی لیتر\n"
                "\n"
                "روش مصرف:\n"
                "نیم ساعت پیش از قرار گرفتن در معرض نور خورشید استفاده نمایید. هر ۲ ساعت و برحسب نیاز تمدید شود."</string>
    //MQ1----------------------------------------------------------------------------------------------
    //MQ2----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionMQ2">"خصوصیات:\n"
            "درمان انواع آکنه ها\n"
            "\n"
            "کنترل ترشح چربی پوست و جمع کننده منافذ\n"
            "\n"
            "مات کننده\n"
            "\n"
            "آنتی باکتریال و میکروب زدا\n"
            "\n"
            "تایپ پوستی: پوست های مستعد جوش\n"
            "حاوی: سالیسیلیک اسید، لوریل گلوکوزاید\n"
            "کشور مبدا برند: فرمولاسیون فرانسه، ساخت ایران"</string>
    <string name="longDescriptionMQ2">"ژل کرم ضدجوش ام کیو در درمان انواع آکنه(جوش های زیر پوستی، کومدون و میلیا) موثر است.\n"
            "\n"
            "این ژل کرم، ترشح چربی را کنترل کرده و سبب مات شدن سطح پوست می شود.\n"
            "\n"
            "حاوی سالیسیلیک اسید بوده که به طور عمقی جذب شده و سبب لایه برداری پوست می شود.\n"
            "\n"
            "همچنین سبب کمرنگ شدن و کاهش جای جوش و آکنه ها می شود.\n"
            "\n"
            "دارای خواص آنتی باکتریال بوده و سطح پوست را ضدعفونی می کند.\n"
            "\n"
            "فرمولاسیون و ترکیبات این ژل کرم به گونه ای است که منافذ را کاملا ضد عفونی کرده و سبب جمع شدن آن ها می شود.\n"
            "\n"
            "اگر پوستی چرب و مستعد آکنه دارید، ژل کرم ضدجوش ام کیو به شما پیشنهاد می شود.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "30 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "صبح و شب مقدار مناسبی از محصول را روی پوست تمیز ماساژ دهید."</string>
    //MQ2----------------------------------------------------------------------------------------------
    //MQ3----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionMQ3">"خصوصیات:\n"
            "ضد لک و روشن کننده قوی پوست\n"
            "\n"
            "ضد تیرگی\n"
            "\n"
            "قابل استفاده پس از اقدامات درمانی مانند لیزر، پیلینگ و میکرودرم\n"
            "\n"
            "تایپ پوست: انواع پوست\n"
            "حاوی: عصاره زرشک، عصاره شیرین بیان و کوجیک اسید\n"
            "کشور مبدا برند: فرمولاسیون فرانسه، ساخت ایران"</string>
    <string name="longDescriptionMQ3">"سرم ضد لک و روشن کننده ام کیو، سرم درمانی قوی لک می باشد که مانع از تجمع رنگدانه در یک نقطه می شود.\n"
            "\n"
            "ضد لکی بسیار قوی است که از پیدایش مجدد لک جلوگیری می کند.\n"
            "\n"
            "ترکیبات موثر این سرم باعث می شود این محصول برای استفاده بعد از اقدامات درمانی پوست مانند لیزر، پیلینگ یا میکرودرم مناسب باشد.\n"
            "\n"
            "انواع تایپ پوستی حتی پوست حساس می توانند از سرم ضد لک و روشن کننده ام کیو به عنوان محصول درمانی استفاده کنند.\n"
            "\n"
            "پس از استفاده از این سرم پوست شما صاف و یکدست و عاری از هرگونه لک و تیرگی خواهد شد.\n"
            "\n"
            "سرم ضد لک و روشن کننده ام کیو (Intense Lightening Serum) برطرف کننده لک های ناشی از آفتاب ، جای جوش ، لیزر ، پیلینگ ، بارداری ، تغییرات هورمونی و افزایش سن می باشد.\n"
            "\n"
            "فرمولاسیون این محصول به گونه ای می باشد که سبک است و غیر جوش زا است.\n"
            "\n"
            "هایپوآلرژیک است و حساسیت ایجاد نمی کند.\n"
            "\n"
            "کمپلکس عصاره زرشک، عصاره شیرین بیان و کوجیک اسید به همراه دیگر ترکیبات در این محصول، عمل ضد لک و روشن کنندگی را بر عهده دارند.\n"
            "\n"
            "آلانتوئین و دایمتیکون در کنار ترکیبات بالا از التهابات پوست می کاهند و از قرمزی و حساسیت پوست حین درمان پیشگیری می کنند.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "30 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "شب ها روی پوست تمیز صورت استفاده کنید؛ از تماس محصول با چشم و لب بپرهیزید.\n"
            "\n"
            "روز ها حتما از ضد آفتاب استفاده کنید."</string>
    //MQ3----------------------------------------------------------------------------------------------
    //MQ4----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionMQ4">"خصوصیات:\n"
            "جمع کننده منافذ\n"
            "\n"
            "کنترل ترشح چربی پوست و ضدجوش\n"
            "\n"
            "مات کننده\n"
            "\n"
            "آنتی باکتریال و میکروب زدا\n"
            "\n"
            "تایپ پوستی: پوست های چرب و مستعد جوش\n"
            "حاوی: سالیسیلیک اسید، سولفات روی، گلوکونات روی\n"
            "کشور مبدا برند: فرمولاسیون فرانسه، ساخت ایران"</string>
    <string name="longDescriptionMQ4">"فوم ژل ضدجوش صورت ام کیو مناسب پوست های چرب و مستعد آکنه می باشد.\n"
            "\n"
            "این شوینده با پاکسازی کامل پوست و منافذ،از ایجاد جوش جلوگیری کرده و سبب جمع شدن منافذ نیز می شود.\n"
            "\n"
            "فرمولاسیون این فوم ژل به گونه ای طراحی شده که دارای خواص آنتی باکتریال و میکروب زدا می باشد.\n"
            "\n"
            "دارای خاصیت مات کنندگی بوده و به دلیل ترکیباتی که دارد، ترشح چربی پوست را متعادل می کند.\n"
            "\n"
            "حاوی اسید سالیسیلیک می باشد که سلول های مرده پوست را از بین برده و پوست را لایه برداری می کند.\n"
            "\n"
            "همچنین ترکیبات و فرمولاسیون آن به گونه ای است که از ایجاد جوش های پس از اصلاح نیز جلوگیری می کند.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "200 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "صبح و شب مقدار مناسبی از محصول را روی پوست خیس ماساژ دهید. روی نقاط چرب تر، بیشتر تمرکز کنید. سپس با آب ولرم بشویید."</string>
    //MQ4----------------------------------------------------------------------------------------------
    //MQ5----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionMQ5">"خصوصیات:\n"
            "مرطوب کننده و نرم کننده پوست دست\n"
            "\n"
            "تقویت و افزایش استحکام ناخن ها\n"
            "\n"
            "ضد پیری و پیشگیری از ایجاد چروک پوست\n"
            "\n"
            "سبک با جذب سریع\n"
            "\n"
            "تایپ پوست: نرمال، خشک و حساس\n"
            "حاوی: روغن معدنی، پنتنول، گلیسیرین\n"
            "کشور مبدا برند: فرمولاسیون فرانسه، ساخت ایران"</string>
    <string name="longDescriptionMQ5">"کرم دست و ناخن ام کیو، مرطوب کننده ای عالی با قیمت مناسب برای مصرف کنندگان می باشد.\n"
            "\n"
            "این کرم دست، مرطوب کننده و نرم کننده پوست است و موجب رفع خشکی و کشیدگی می شود.\n"
            "\n"
            "از خارش و پوسته ریزی جلوگیری می کند و با ایجاد لایه محافظ از پوست در برابر عوامل بیرونی یا شست و شوی مداوم که باعث از بین رفتن آب پوست می شوند، مراقبت می کند.\n"
            "\n"
            "کرم مرطوب کننده دست و ناخن ام کیو، با رطوبت رسانی قوی باعث کاهش فرآیند پیری و چین و چروک پوست می شود و عمق چروک ها را کم می کند.\n"
            "\n"
            "پنتنول یا همان ویتامین B5 موجود در این کرم، باعث بهبود سلامت ناخن ها می شود و از کوتیکول ناخن ها محافظت می کند.\n"
            "\n"
            "همچنین از شکنندگی ناخن جلوگیری می کند و استحکام آن را افزایش می دهد.\n"
            "\n"
            "کرم مرطوب کننده دست و ناخن ام کیو یکی از بهترین انتخاباتی است که شما می توانید بلافاصله پست از شست و شو از آن استفاده کنید.\n"
            "\n"
            "بافت کرمی این محصول بسیار سبک است و سریعا جذب می شود.\n"
            "\n"
            "این کرم دست همچنین دارای فیلتر محافظت در برابر آفتاب است و از تیره شدن و سوختگی پیشگیری می کند.\n"
            "\n"
            "حساسیت زا نیست و برای همه افراد با پوست حساس نیز قابل استفاده است.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "100 ميلی ليتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "2 ال 3 بار در روز روی پوست دست و اطراف ناخن ها به خوبی ماساژ دهید."</string>
    //MQ5----------------------------------------------------------------------------------------------
    //V1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionV1">"خصوصیات:\n"
            "پاک کننده عمقی پوست\n"
            "بدون خشکی و احساس کشیدگی\n"
            "کاهش منافذ باز پوست\n"
            "مناسب برای: پوست های خشک و حساس\n"
            "حاوی: عصاره عسل، گل ختمی، اسید های چرب ضروری و …\n"
            "کشور مبدا برند: ساخت ایران"</string>
    <string name="longDescriptionV1">"یک پاک کننده عمقی پوست از آلودگی های روزانه و مواد آرایشی که مناسب پوست های خشک و حساس می\u200Cباشد و احساس کشیدگی و خشکی روی پوست ایجاد نمی\u200Cکند.\n"
            "\n"
            "سبب نرمی و لطافت پوست شده و به کاهش منافذ باز پوست نیز کمک می\u200Cکند همچنین مناسب استفاده روزانه می\u200Cباشد."</string>
    //V1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //V2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionV2">"ویژگی ها:\n"
            "مرطوب کننده و آبرسان\n"
            "کنترل کننده چربی پوست\n"
            "مات کننده\n"
            "افزایش نرمی و لطافت پوست\n"
            "بافت: کرم\n"
            "مناسب برای: پوست های چرب و مستعد آکنه\n"
            "حاوی: هیالورونیک اسید، ریشه گیاه بابا آدم، عصاره بامبو، روغن مورینگا و روغن هسته انگور\n"
            "کشور مبدا برند: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionV2">"کرم آبرسان وچه، حاوی هیالورونیک اسید است که موجب آبرسانی عمیق پوست می\u200Cشود؛ همچنین حاوی عصاره ریشه گیاه بابا آدم و بامبو است که ترشح چربی پوست را کنترل و تنظیم می\u200Cکند.\n"
            "\n"
            "به کمک روغن مورینگا از پوست در برابر آلودگی های محیطی محافظت می\u200Cکند و بافتی سبک و زودجذب دارد که سبب مات شدن پوست می\u200Cشود."</string>
    //V2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //V3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionV3">"ویژگی ها:\n"
            "ضدشوره و ضدقارچ\n"
            "کاهش خارش و التهابات کف سر\n"
            "کنترل ترشح چربی و سبوم\n"
            "حاوی: پیروکتون اولامین، حاوی سالیسیلیک اسید و ریشه گیاه بابا آدم\n"
            "مناسب برای: موهای چرب\n"
            "کشور مبدا برند: ساخت ایران"</string>
    <string name="longDescriptionV3">شامپو ضدشوره وچه مخصوص موهای چرب حاوی پیرکتون اولامین می باشد که دارای خاصیت ضدشوره و ضدقارچ بوده و به کاهش پوسته ریزی کف سر کمک می‌کند.</string>
    //V3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //V4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionV4">"ویژگی ها:\n"
            "مرطوب کننده و آبرسان\n"
            "افزایش نرمی و لطافت پوست\n"
            "بافتی سبک و زود جذب\n"
            "حاوی: رزهیپ، عصاره پروپولیس، تمشک سیاه و آلوئه ورا\n"
            "کشور مبدا برند: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionV4">این محصول یک مرطوب کننده قوی بدن است که از پوست در برابر خشکی و کشیدگی پوست جلوگیری می‌کند. دارای بافتی سبک و زود جذب بوده و احساس سنگینی و چربی روی پوست ایجاد نمی‌کند.</string>
    //V4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //V5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionV5">این شامپو برند وچه حاوی سیستئین و ویتامین B6 است که مو را تقویت می کنند.</string>
    <string name="longDescriptionV5">"این شامپو به دلیل داشتن سیستئین و ویتامین B6 ریزش مو را کاهش داده و به رویش دوباره موها کمک می کند.\n"
            "\n"
            "به دلیل وجود بیوتین و ویتامین B5، فولیکول مو را تقویت کرده و به کمک ویتامین های A، E و B5 موها را آبرسانی کرده و در برابر اشعات مضر خورشید محافظت می کند.\n"
            "\n"
            "این شامپو حاوی کافئین نیز هست که گردش خون را افزایش داده و اکسیژن رسانی می کند.\n"
            "\n"
            "این محصول چربی کف سر را به طور موثری کنترل می کند.\n"
            "\n"
            "فاقد سیلیکون، پارابن، دایمتیکون، گلوتن پروپیلن گلیکول می باشد.\n"
            "\n"
            "هشدار : از تماس شامپو با چشم ها خودداری کنید. در صورت تماس با چشم، بلافاصله چشم ها را بشویید.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "250 ميلي ليتر\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "به میزان کافی از شامپو را بر روی کف سر و ساقه موها مالیده و به آرامی ماساژ دهید. چند دقیقه صبر کنید و سپس خوب آبکشی کنید."</string>
    //V5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //A1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionA1">"خصوصیات:\n"
            "پاک کننده دو فاز انواع آرایش(حتی ضد آب)\n"
            "پاک کننده آرایش چشم، لب و صورت\n"
            "دارای پایه گیاهی\n"
            "فاقد چربی، پارابن و اسانس\n"
            "حاوی: جلبک دریایی\n"
            "تایپ پوستی: انواع پوست\n"
            "کشور مبدا برند: ایران\n"
            "فاقد تست حیوانی (Cruelty-Free)"</string>
    <string name="longDescriptionA1">"محلول پاک کننده دو فاز آموتیا، محلولی پرطرفدار از برند محبوب آموتیا است.\n"
            "\n"
            "این محصول جهت پاک کردن انواع آرایش حتی آرایش های ضدآب (چشم، لب و صورت) می باشد.\n"
            "\n"
            "این پاک کننده دارای دو فاز چربی دوست و آب دوست است و به راحتی آرایش را در خود حل کرده و از پوست پاک می کند.\n"
            "\n"
            "تمامی آرایش های چشم و صورت حتی آرایش های ضد آب و با دوام پس از استفاده از این محلول، از پوست پاک می شوند و هیچ اثری از لک یا مانده آرایش باقی نمی ماند.\n"
            "\n"
            "فرمولاسیون این محصول حاوی جلبک دریایی بوده که سبب رطوبت رسانی، شادابی پوست شده و پف، تیرگی و خطوط دور چشم را کاهش می دهد.\n"
            "\n"
            "همچنین دارای ویتامین C، B12، A می باشد که به سلامت پوست کمک کرده و پوست را شاداب می کند.\n"
            "\n"
            "این محصول پاک کنندگی ملایمی دارد، در حین استفاده رطوبت کافی را به پوست می رساند و به هیچ عنوان پوست را خشک نمی کند.\n"
            "\n"
            "پوست پس از استفاده از محلول پاک کننده دو فاز آموتیا نرم میشود و لطافت آن افزایش می یابد.\n"
            "\n"
            "این محصول فاقد چربی، پارابن و اسانس می باشد و نیاز به آبکشی ندارد.\n"
            "\n"
            "این محصول تست درماتولوژی شده است و مورد تایید متخصصین پوست می باشد.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "150 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "تاریخ انقضا:\n"
            "2023/06\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "ابتدا قبل از استفاده محصول را کاملا تکان دهید تا یک فاز یکدست تشکیل شود.\n"
            "\n"
            "روی پد آرایشی یا پنبه مناسب زده و به ملایمی استفاده نمایید."</string>
    //A1-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //A2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionA2">"خصوصیات:\n"
            "\n"
            "ماندگاری بالا\n"
            "پیگمنت بالا\n"
            "اپلیکاتور نمدی با استفاده بسیار آسان\n"
            "دارای تاییدیه متخصصین چشم\n"
            "رنگ: مشکی\n"
            "فرم: ماژیکی\n"
            "کشور مبدا برند: ایران\n"
            "فاقد تست حیوانی (cruelty free)"</string>
    <string name="longDescriptionA2">"خط چشم مایع Endless Definition آموتیا با ماندگاری بالا مناسب استفاده روزانه یا در مجالس می باشد.\n"
            "\n"
            "این خط چشم دارای پیگمنت مشکی بسیار قوی است.\n"
            "\n"
            "ماندگاری این خط چشم بالا است و با دوام است. در طول روز ماندگار است و از پلک پاک نمی شود.\n"
            "\n"
            "فاقد اسانس و پارابن است.\n"
            "\n"
            "نوک نمدی و دقیق این خط چشم، خطی بی نقص روی پلک ایجاد می کند؛ استفاده از آن آسان است و به نرمی و بدون ضربه روی پوست کشیده می شود.\n"
            "\n"
            "اپلیکاتور آن موجب می شود تا خط چشمی دلخواه به صورت آسان ولی حرفه ای، پشت پلک خود بکشید.\n"
            "\n"
            "خط چشم Endless Definition آموتیا تست آفتالمولوژی شده است و مورد تایید متخصصین چشم می باشد.\n"
            "\n"
            "همچنین فاقد تست حیوانی است.(cruelty free)\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "4 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "تاریخ انقضا:\n"
            "2023/06\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "نوک خط چشم را پشت پلک قرار دهید و در امتداد رویش مژه ها بکشید."</string>
    //A2-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //A3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionA3">"خصوصیات:\n"
            "حجم دهنده و حالت دهنده مژه\n"
            "پیگمنت بالا و مشکی\n"
            "فاقد پارابن و کربن بلک\n"
            "تایید شده توسط متخصصان چشم\n"
            "رنگ: مشکی\n"
            "کشور مبدا: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionA3">"ریمل Hypnotic آموتیا، یک ریمل عالی برای حجیم نشان دادن مژه های شماست.\n"
            "\n"
            "این محصول دارای تکنولوژی HYPO TECH و SEPA BRISTLE می باشد که سبب حجم دهندگی، حالت دهندگی و بلندکنندگی مژه \u00ADهای شما می\u00ADشود.\n"
            "\n"
            "فرمولاسیون این ریمل کرمی بوده، بسیار ماندگار است و از ریزش و سیاهی دور چشم جلوگیری می کند.\n"
            "\n"
            "این ریمل دارای براش منحصر به فرد XXL که به صورت کاملا مشهود مژه ها را حجم داده و حالت دار می کند.\n"
            "\n"
            "این محصول پیگمنت بالایی دارد و مژه ها را پرپشت و مشکی نشان می دهد.\n"
            "\n"
            "این ریمل علاوه بر حجم دهندگی مژه به هیچ عنوان مژه ها را سنگین نمی کند و چشم های گیرا را به شما هدیه می دهد.\n"
            "\n"
            "این محصول کاملا فاقد پارابن و کربن بلک است.\n"
            "\n"
            "پتاسیم سوربات در این محصول جایگزین پارابن شده که از عارضه های چشمی (التهابات، واکنش های آلرژیک…) جلوگیری می کند.\n"
            "\n"
            "کربن بلک در این محصول حذف شده و جایگزین آن اکسید آهن بوده که از ایجاد خطر برای سلامت چشم جلوگیری می\u00ADکند.\n"
            "\n"
            "پس از استفاده از این ریمل چشم ها جذاب تر از همیشه جلوه می دهد.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "13 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "انقضا:\n"
            "\n"
            "2023/06\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "از ابتدا و از ریشه تا انتهای مژه به سمت بیرون بکشید. این کار را به دفعات دلخواه تکرار کنید."</string>
    //A3-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //A4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionA4">"خصوصیات:\n"
            "افزایش نمایش برآمدگی و فرورفتگی صورت\n"
            "\n"
            "افزایش نشان دادن زوایای صورت\n"
            "\n"
            "تعداد رنگ: 2 رنگ روشن و تیره\n"
            "فرم: مایع\n"
            "فاقد تست حیوانی(Cruelty-Free)\n"
            "کشور مبدا برند: ایران"</string>
    <string name="longDescriptionA4">"کانتور مایع آموتیا یک محصول بی نظیر جهت کانتور و بی نقص کردن آرایشتان می باشد.\n"
            "\n"
            "این محصول دارای دو رنگ روشن و تیره است که برای برآمدگی و فرورفتگی های صورت استفاده می شود.\n"
            "\n"
            "زاویه دار کردن صورت با استفاده از این کانتور بسیار آسان است.\n"
            "\n"
            "پیگمنت این استیک کانتور بالا بوده، استفاده از آن بسیار راحت است و به سادگی بِلِند می شود.\n"
            "\n"
            "کرمی است، سبک است و فینیش آن کاملا طبیعی می باشد.\n"
            "\n"
            "حاوی ویتامین E است و بافتی نرم به کانتور داده است که به راحتی روی پوست کشیده می شود.\n"
            "\n"
            "رنگ روشن این استیک را روی استخوان گونه، وسط پیشانی، زیر چشم، روی استخوان بینی، استخوان ابرو و روی استخوان فک بزنید.\n"
            "\n"
            "رنگ تیره این محصول روی بالای پیشانی زیر خط رویش مو، زیر استخوان گونه، دو طرف بینی و زیر چانه و استخوان فک قابل استفاده می باشد.\n"
            "\n"
            "این محصول Cruelty Free است و تست حیوانی ندارد.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "5 میلی لیتر\n"
            "\n"
            "تاریخ انقضا:\n"
            "2023/07\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "با استفاده از اپلیکاتور محصول مقدار مناسبی از محصول را به نقاط مورد نظر بزنید و به خوبی بِلِند کنید."</string>
    //A4-----------------------------------------------------------------------------------------------
    //A5-----------------------------------------------------------------------------------------------
    <string name="shortDescriptionA5">"خصوصیات: \n"
            "پیگمنت بالا\n"
            "ضد آب\n"
            "ماندگاری بالا\n"
            "حاوی ویتامین E\n"
            "بافت: پودری نرم\n"
            "ساخت: ایران\n"
            "فاقد تست حیوانی (Cruelty-Free)"</string>
    <string name="longDescriptionA5">"سایه چشم تکی آموتیا بافت پودری و نرم دارد و با 10 طیف رنگی متفاوت، جلوه ای زیبا و جذاب به آرایش شما می دهد.\n"
            "\n"
            "طیف های رنگی این سایه ها از مات تا صدفی و شاین گرفته و برای انواع میکاپ مناسب است.\n"
            "\n"
            "این محصول سرشار از ویتامین E می باشد و فرمولاسیون آن به گونه ای طراحی شده که ضد آب است و ماندگاری بالایی دارد.\n"
            "\n"
            "پیگمنت بالایی دارد و بافت نرم آن طوری است که به راحتی روی پوست پلک، بِلِند می شود.\n"
            "\n"
            "علاوه بر ضد آب بودن، از مهمترین ویژگی های این محصول می توان به پوشش یکدست و کرمی و بافت نرم و ابریشمی آن اشاره کرد.\n"
            "\n"
            "این محصول Cruelty Free بوده و فاقد تست حیوانی می باشد.\n"
            "\n"
            "سایه چشم تکی آموتیا، جلوه ای دلربا به آرایشتان داده و آن را چندین برابر جذاب تر می کند.\n"
            "\n"
            "حجم:\n"
            "4 گرم\n"
            "\n"
            "روش مصرف:\n"
            "محصول را با استفاده از براش مناسب، به پشت پلک بکشید و به خوبی بِلِند کنید."</string>
    //A5-----------------------------------------------------------------------------------------------

</resources>